其實見到歐美無人戴口罩咁濟, 就知疫情高峰期有排都未到

香港人成日攬炒
結果反而鬼佬先真正做到

東南亞都係

印度恆河聖水魔法今日已被解封

呢刻响歐豬大陸o既ching 不妨講吓

因為是得東亞人咁得閒怕死,個個都去搶口罩,其實根本沒什麼protection, unless 你 wear n95 or gas mask.

如果在香港吾戴口罩個個都認為你神經有問題(其實根本是東亞d人自己文法不同,自我感覺良好)

美國 CDC都不recommend你沒問題便走去 wear masks.

CDC does not recommend that people who are well wear a facemask to protect themselves from respiratory diseases, including COVID-19.

Facemasks should be used by people who show symptoms of COVID-19 to help prevent the spread of the disease to others. The use of facemasks is also crucial for health workers and people who are taking care of someone in close settings (at home or in a health care facility).

什麼恆河,日日說人印度dirty,結果我都沒見過印度爆virus,中國便在2003&2020都爆左2單virus出來,中國人的問題仲大

尋日幾個歐洲國家爆增確疹數字, 但未到大爆發